知唔知牛、馬、羊、狗、雞邊個最廢?

樓豬

我

你?

知，牛，牛肺

係馬，因為渣馬

錯

知，馬，馬肺